吊那星 1.6萬就租到900呎半新樓

元朗尚城呎租不足20元，代理指7座高層F室，實用901方呎，月租1.6萬元，呎租僅17.8元。屯門瓏門6座高層F室，屬一房戶，實用372方呎，剛以13,600元租出，呎租36.6元。

九龍一房新樓都屌打瓏門

尚城位置..................

瓏門下面係西鐵輕鐵站，有大商場有公園有街市有連接點點同呢

其實都近，好快到天水圍西鐵站

蓋清
屯門元朗有冇500萬以下的樓好介紹？

尚悅1.5房

2047

唔錯
但真係可以500萬以下？

尚城啲house 都係1300-1400 萬

Ok la

洪水橋發展潛力唔會衰過深井掛

政府講明大力發展洪水橋同元朗南

瓏門13.6k
海之戀16k

雙租海之戀抵屌

葵芳納米樓都13K起跳...

政府講野都好信

3k租大100尺加會所加上蓋 租fung寓出去再租海G戀 抵屌啦

九龍區有咩萬3蚊租盤抵？

豐寓真係估佢唔到咁值租...三百零萬月租萬三 棟樓2成單位租出左

長沙灣果渣重建+環海東岸

點大力發展法？咪又係賣地起樓

起大型公屋屋邨....

呢句野都唔知講左幾多年

90年代已經講緊

蝗南集中營

葵芳冇新盤

半新樓
幾時出個九成新, 三成新樓
30年樓可唔可以叫做一成新?

mola mola

問題尚城行去未來發展既洪水橋站要成半個鐘咁濟

原來元朗咁能大

根本唔撚係元朗
咁樣即係賣青龍頭但同你喺講係屯門一鳩樣

青龍頭話荃灣的

尚城係洪水橋，去邊度都唔就腳
瓏門係西鐵上蓋
差好遠

有無咁撚過份

1.6萬都俾多佢

逸璟．龍灣
地址: 青山公路青龍頭段108號.
分區計劃大綱圖／發展審批地區圖的支區／小區: 荃灣西

租樓真係易好多
又唔駛首期
又唔駛管理費

係，廿年後爆升呀，而加部署定

洪水橋，發展同唔發展都係垃圾

支持租樓

邊期16k咁平 新嗰期我中層放緊29k照有人要

大西北山卡拉，不意外

【租盤出爐】海之戀160個租盤爭客 1房月租1.58萬新低

28hse app 1.5萬一房都有

On9 樓下日日聽大陸雞唱歌

荃灣西

一房喎...

哈哈嚇得我重走去望下係咪我睇錯

大家仲要留意, 全城匯今年入伙

其實真係好平，咁大仲好易搵人夾租